fucking you，最重要屌你果下爽夾快

藍圈垃圾apps, server仲要擺中国，你唔係用呀嘛？